「你唔係同我計下話」真係好無恥

「你唔係同我計下話」真係好無恥

咁你係咪要同我計先

如果你咁都要同我計都冇計

我地邊駛計架

咁究竟計未？

請等等，繽紛樂緊

差人做野唔洗你教

如我知錯，可否奶念最初

係